全民風褸！

Uniqlo

$249個件仲可以有個細過手板嘅袋入住，
仲可以防水，重點係頂帽可以遮到眼

女裝

男裝

入面就著街坊彩虹裝
入場就風褸，一要做街坊就除衫
仲要呢款可以收到好細好細
細袋都袋到，可以日日帶住

重點要公廁款！

自推

有冇平啲

真。。。249買黎隨時要棄好貴

加咗價?
之前199

ssp特賣場幾十蚊件
長期缺貨

迪卡儂 $149

把撚奴好似$79？

另一款黎

收唔收到咁細？
我諗係收到細就攜帶方便

係囉 之前買199

Good, 大家一樣 嘅Black Bloc

好薄
應該防水效能冇咁好
未測試過

現場都有唔少係全黑風褸
UNIQLO勝在連牌子名都冇

好貴

佢寫跣水囉，如果要真防水，就一定大舊
做唔到一秒變裝，收唔埋件褸，所以先要買呢d薄款收得好細

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

把撚奴女裝都199，男裝都係2XX

拋下磚，實有平過佢嘅
只係衡量過各方面都幾適合

價錢：
防水：
全黑：(logo都無)
攜帶：
公廁：

-黑風褸
-黑長褲
-黑鞋（要全黑 唔要白底白logo)
-黑cap帽（or decathlon公廁款）
-純深色面巾（or 公廁款）
-黑背囊（或黑raincover)
係標準dress code
著唔岩dress code唔准入場

係深水埗排檔買左件黑色風褸50蚊炸 仲要無logo
仲要唔係渣料
不妨去ssp 尋下寶
棄左都唔肉赤

推推推推推推推倒中共

鴨記?

把撚奴果件好柒 成件都係水印 易俾人認到

迪卡龍會較好 149

褔榮街褔華街有d綠色檔賣衫

原價249 依家係做緊199

GU先$170

2款黎架，要有個袋仔裝到個隻

依類先好
著出嚟都唔係出街 就係要扔都唔會肉赤

呢件好正，89好似定119 輕過張紙，收埋放褲袋都得

鴨記20蚊

我諗嘅係大家可以隨時換裝又收得埋
而唔係掉
掉係必要時先用，同裝一樣
就算掉都要收好放埋一邊
遲d拎番

所以收得細先方便

來來來，再多d

係個隻個 另外有個袋仔㗎

Ssp附近啲衫鋪，純黑色風䄛都係100件，個人覺得仲要幾好著，擋風，修身，我都諗緊買多件去ssp睇下啦

風䄛唔係有帽咩？

原價249
減價199
利申用咗好耐

原價249 特價199

買公廁既款都唔洗250咁貴啦

push

見過但膠袋質地

249我寧願你買50蚊件留返二百食飯
好多學生哥好窮 點買250

其實講咗好耐
要著嘅人都著咗好耐
推呢個比新手勇武
我地一齊打佢老母

個人喜好啦 我就唔鐘意 有時啲風褸帽太闊會遮左左右兩邊小小視線 咁樣發夢好危險

記得遮耳仔就得喇~~

繼續推!!!!

豐儉由人

重點係全黑、一除就換裝、公廁款

Push

負皮係嫌貴定係狗丫喇？

呢件實測唔防水，pepper spray可能會滲到

唔只勇武 和理非最好都咁樣著

Btw呢兩日都仲可以見到短褲短袖既七彩power rangers上陣 有啲仲露晒紋身見到都替你班友仔擔心

推推推推推推推推推推推推推

其實邊到有平全黑鞋

收到~

推

黑飯魚

想舒服d加12蚊店波鞋鞋墊

新手勇武

要連和理都著

bossini $99

邊到有 同埋 raincover

各大濕鳩outlet/運動鋪 Nike adidas newbalance都好多500$以下全黑款

我自己係住果區有啲濕鳩運動鋪到執返黎

花園街 160蚊一件 全黑連帽 公廁款
不過冇咩size

ssp應該好多幾十蚊貨仔

鴨記 執笠倉個d

迪記好似長期無黑色

真見到佢地咁著我都唔知講咩好了
Btw建議無帶眼鏡嘅手足
可以再加埋黑超/平光鏡喺適當嘅時候會有用

推推推

件嘢好樣衰

無或者買唔到面巾嘅可以用黑衫包頭 或者陶傑咁紙巾包

公廁款
公廁款

紋身個d可唔可以乖乖地遮住呀唉
黎緊涼d就乖乖地著長袖啦

響立場live見到d人手臂有紋身然後著背心

真係全黑乜logo都無 全世界一樣！

公廁款全黑

SSP大把,各位落去搵搵,南昌街果邊一堆平價行山店

推到眼訓

排檔都好多

仲有腰包呀，如果有狗過緊黎，走唔到，方便隨時棄裝

幾時都重要野貼身

背囊一定唔可以有私人嘢
好易跌

香港人，一齊上！

推 天氣凍 著多件衫

推推推推推推推

黑鞋有冇平

公廁！

留名做雞做公廁

ssp檔仔、街巿 都應該有
想舒服d就去12蚊店買波鞋鞋墊

as always

lpp

我次次買完啲文具加埋都幾千蚊 我都好撚心痛都要焗扔仲要用得過一次 老實講命仔緊要定錢緊要

貴左好多喎
同埋唔防水 (一兩滴就真係跣水)
咪比UNIQLO食水咁深

係 , 會滲 , 出面要加透明雨褸 , 好處係唔焗 , 防水越好就越焗

其實幾個月前都叫大家全民公廁同black bloc

太貴

帶定密實袋同膠袋，裝好收埋一邊
晏d或者第二日再番去執番

要買就快，就快冇貨

其實係好著 , 超薄通爽出汗都唔痴肉 , 不過真係唔多適合發夢

本身有件

嗱，深水埗長沙灣太子一帶
其實幾多cheap 嘅運動用品賣
風褸可以唔洗100有1件
唔洗下下都買大牌子嘅

一早入了
依對天氣著一流
又快乾

我都有, 夏天買好似唔使一舊水
係做完運動經過有冷氣著下
不過夠輕同方便係最正

有多少少錢，仲可以入手鐵頭波鞋，踢得又唔怕畀人踩腳趾

推，今日試過笠過頭轉側面檔到狗電桶強光

深水埗特賣場$49

隨時唔要，不了，迪卡儂都仲抵屌

次次去都冇黑色

睇你搏唔搏
一來就算佢搜到都唔會告得你入（係驚私刑）
同埋高危個時記住搵校巴/等多陣先offline/睇娼奴咩位高危 盡量唔好經 兜遠少少 /
玩左咁耐淨係換過一次gear
見佢用左，3個月同大陸款有d漏氣

推到執笠倉有得賣~~~~~

見hktvmall賣廣告 話Giordano風褸~$120

平時慣咗著到成個便衣咁

太大隻著唔到u記

SSP排檔3幾拾攪掂

繼續推到執笠倉有得賣~~~~~

前日去將軍澳迪卡儂唔見有有帽嘅黑色風褸
之後去左uniqlo買 男女裝有帽嘅黑色風褸都做緊$199 因爲係兩面都可以著 內外都有袋 可買

199都有袋仔呀
買咗

有其黑細風褸都ok

有冇拉鏈？

我指個袋

我用眼鏡盒入住件褸

岩，掉係花槽個d無咩人見到

繼續推到執笠倉有得賣~~~~~

有無巴絲可以一齊inbox佢地個page

行下對出條街啦 有間39就有 不過少厚

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

風褸唔洗棄啦
轉涼著風褸都唔得？

繼grad din攝衫巴之後，U記風褸黨終於成為潮流，終於唔洗比人笑

全民風褸，毒撚福音

香港人瞓醒繼續起身返工？

跑起嚟冇運動鞋咁好

好似冇？橡筋袋嗰類
應該唔會跌出嚟掛

個人認為自備個散紙包袋住仲好

去屋村街巿檔，實有全黑

仲分分鐘中國製

點算之前買女裝size s遮唔到眼

兩個月前講緊
個時平100 199咋

$99 防水, 不過得深藍色

收到好細 薄過你件tee

朋友160cm 瘦底都買女裝L碼，見佢笠到眼，可能頭細

黑啦

仲有$149腰包
唔使驚金蟬脫殼

咁腰包就仲可以更平啦

SSP 大把平野

呢件重幾靚添喎

咁撚貴

$149 L/XL BLACK

$249無特價真心係太貴, 仲要真係唔防水
咪水人買啦

反而想問下鞋著咩好

幫樓主推一推

男裝細碼黑色無晒

推到執笠倉有

162 50kg 平時著s 然後就直接買咗s
遮唔到眼呀屌 係咪要買過

著鬆少少遲下著衛衣都得嘛

唉diuuu早知買L 買過啦我

雙面風褸好難搵到黑色嗰面係乜都冇。

褲咪入邊著條七彩短褲，外面著條橡筋鬆身黑褲咯。變回普通人咪除咗外面嗰條黑褲

一早買左 一直都用緊
但係夏天係會好撚熱
而家入秋岩岩好

出賣年齡系列

super x年代d波褲運動褲有雙面

繼續推到執笠倉有得賣~~~~~

有無巴絲可以一齊inbox佢地個page

！全民三罷！

甴近平
深水埗好平 五六十蚊有

199

繼續推到執笠倉有得賣~~~~~

有無巴絲可以一齊inbox佢地個page

香港人，一齊上！

問多次先

去街巿屋村d鞋鋪買全黑波鞋啦，試岩舒服先買

提提大家最好買大D碼

風褸🤤🤤🤤

終於推風褸了

但249有d貴

必須立即坐言起行

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

係，預遲d再涼d著衛衣

其實風褸可以集合放係一個人KEEP住（最好揀啲住附近或樓上）或放於附近相熟黃店，當然不要過份張揚，換衫係另一個地方，集合放係一個箱或洗衣袋，每件風褸寫號碼做記認（亂咁寫，例如：７７３３１２），由一個和理非或街坊待平靜後拿去某地方，第二天之後去拿回。但每個步驟都要小心。

我鐘意著恤衫落街食飯

ssp

有冇防水黑鞋介紹

其實雙面波褲唔係好work
因為你變身嗰陣時都要除落嚟
露出條底褲，雖然都冇乜人有興趣睇

所以著兩條褲係好啲

Bosini 99

google 乜檔都未開都見到有

繼續推到執笠倉有得賣~~~~~

有無巴絲可以一齊inbox佢地個page

香港人，一齊上！

Bosini 99蚊乜色都有

全黑鞋套仲好 入面著白鞋 一除鞋款都認唔到

之前見到有 post 講 3M 有隻 頭盔+帽 嘅帽買
而且頂帽又係黑色嘅
想搵返個 post

仲買uniqlo 有九成野都強國造

!!!我都想搵!!!

或者v煞面具化替面巾

睇tag

其實都係想要公廁啫，black bloc仲講咩靚唔靚

和理非都要全黑 咪撚懶 咪怕煩 你對唔對得住被捕既同死去手捉?

日日著，要化於日常

都11月喇 仲有好多完全唔合格 黑TEE就黑口罩就算 屌你地

[裝備] 唔鍾意戴頭盔嘅你入一入嚟

用TEE包頭 記住 BLACK BLOCK唔係保護你 係保護前線! 一定要做

風褸洗乜棄⋯

仲有好多人著短褲 慌死人認唔到body shape / 步姿

繼續推到執笠倉有得賣~~~~~
有無巴絲可以一齊inbox佢地個page

Black Bloc保護隔離個個！

旺角女人街有v煞面巾29$條

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

甴近平

如果人人一樣冇特徵，你冇中藍水點解要棄

其實好不解點解咁多人會棄裝，你話真係搜中嗰架車就話，如果唔係既，就咁撤退其實冇乜幾可要棄，唔通每次都買set 新咩

係，諗定好嘅嘅離開路線

Aeon唔係有99$咩

黑褲黑背囊黑鞋面巾風䄛我本身都冇 但係又買唔起邊度有平d嘅賣 我覺得一件要過100已經好貴 仲要咁多件

對於今時今日場運動既睇法及建議

諗著咩衫 不如一齊諗有咩做 點樣做

深水埗啦，大把平野

好撚貴

記住係全民

無帽好d有帽好易比狗拉住

最好係可拆式既帽 可以誘敵拉帽一拉甩左就拉開左距離

一直都想買返件純黑風褸
但又唔知邊度有平
幾十蚊件嗰種

Push post

深水埗d排檔60蚊件

Baleno (唔識串)
$169 輕，薄，有帽，有袋仔入住

著緊深水埗特賣城$49
都唔係咁差啫 我仲要著埋黎返工

唔棄俾人拉。你選擇吧。

深水埗唔洗100都有件啦

局住d煙既問題

今晚繼續推

點解我去旺角迪卡龍搵唔到149...
係咪都係冇logo純黑?

聽日收工就去買

呢件係薄定厚!?

Baleno都好薄
唔係間間都有
上星期見到旺角西洋菜南街榮華大廈地鋪有
$199

今日去試著 好鬼死熱喎 發夢成日走動 一陣好似黑警咁生熱痱點算

Baleno 好似$199

所以要買薄d

有小小圖個人覺得可以搵其他貼紙痴實
到時一走即撕

邊個仲敢笑我毒

大賣場

買左好耐
以前百幾蚊有交易

努力推，推到全宇宙著黑風褸

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

仲有黑超

淘寶，30蚊件

【外贸防晒衣女中长款皮肤运动风衣双层大码宽松修身轻薄透气防水】 嚸↑↓擊鏈ㄣ接，再选择瀏覽→噐咑ぺ鐦；或椱ァ製这句话₤ELjdYtBFxls₤后咑閞👉淘灬寳👈

黑色好似唔畀落黎哈哈哈哈哈

要搵中轉站，唔可以直接黎香港，大量應該可以再平。

有d集運應該肯嘅我諗

揾國難五金或者類似既黃店幫手入？
之前有人開左間黃網店？

光時？

SSP排檔平靚正仲唔止有風褸！

好貴。。。

ssp檔仔幾十都有，爬下文，地址都有

雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵

琴晚無乜見人著，再推

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

方便退裝啊屌

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

罷罷罷
罷罷罷
罷罷罷

算把啦 迪卡儂網店依家有貨都唔會出

仲要邊到有得買
睇到Uniquo同迪卡龍都Out of stock
好想方便脫裝啊